日本城 EZ HOME窄身3空格柜

要自己砌好麻煩呀

好麻煩呀